[電話game神作] Clash Royale

自"puzzle dragon"後，我覺得Clash Royale可以稱得上近年既電話game神作之一，雖然呢幾年不斷有好多好玩既game，例如"白貓"、"COC"、"怪物彈珠"等等...但好似Clash Royale顯為略勝一籌(?)

有冇巴打都係咁覺得？

其實，平時都唔太敢同其他frd講中意玩Clash Royale，因為好似好多小學生同初中先會玩，顯得隻game好似好小學雞，所以如果唔認同呢個post既話，請各位巴打屌得輕手啲

推

課金遊戲
如果好似我咁唔課金就會玩得幾辛苦

不過整體都係神作

一開始隻game唔係咁架，以前仲未有legendary既時候，epic卡係全隻game最高級，真係可以唔靠課金打上去。但宜家唔同了

一開始唔係咁點樣氹你入局